七旬漢在鯉魚門疑遇溺死亡 死因有待確定

七旬漢在鯉魚門疑遇溺死亡 死因有待確定
07.06.2020 22:46

一個73歲男子在鯉魚門懷疑遇溺死亡。警方在上午近11時，接到報案發現一名男子，在觀塘鯉魚門三家村避風塘海面漂浮，消防將男子救起，送往聯合醫院後證實死亡。警方指死因有待確定。

死因無可疑

手足

樓上班友？？

死因有待確定,一定唔係手足啦

自己人做果D：冇可疑
唔系自己人做：待確定

廢老死就死因待定
後生仔被跳樓就有無遺書都極速話無可疑

一早扑ed